雪莉直播飛釘飲醉酒

條女真係癡左線

乜水

好好樣衰

粒lin 俾金秀賢玩過曬啦, 飛釘好少事

以前真係好正 依家成個人嘅氣質都唔同曬

道友婆、G

成個娜璉咁樣

ig呢

癲雞

睇ai rabee’a飛釘仲好

我做愛娜蓮

睇錯做另一個雪碧

不如睇佢套電影REAL好過啦
依啲對佢嚟講，小CASE啦

我以前覺得佢好正

Me too

而家淫淫哋重有女人味

做返自己咪幾好 以前畀公司迫扮純純兔

而家咁先正

唔露齒幾正 一露就成個弱智咁

咪又係奶頭，未見過咩

乳房都露過晒啦
飛釘so what

癲雞回復本性姐
好撚憎佢

理由？你們知道IU嗎？

正

外國名星做呢啲就無問題 亞洲人就比人話傷風敗德

你睇呢個post 已經係啦
飛下釘就鬧人係雞

成個女大j咁撚樣
又係識左條仔就咁（可能係做返自己）
好似成日都閪迷樣咁

細過就童星

好似話係公司和屋企由細到大逼佢扮乖女，逼到佢變淫底

之後又識埋個中佬，日屌夜屌，條中佬有首歌係咁講吃睡做，就係講緊同佢做

佢依家好重肉欲嘅味道 好似一粒完熟曬嘅水蜜桃 香甜可口 飽滿多汁

無論變成點 佢都係我女神

攪清楚件事先啦
話佢係雞唔係因為佢飛釘囉

願聞其詳

lm

落左妝姐

最後點好sad，好似比人玩咁

自己淫底就淫底啦
關條仔乜事
幾廿歲咁撚易俾人教壞？

飛釘有咩問題 根本值得鼓勵

拍三級片冇好下場

上面班文盲係咪睇女睇到痴撚咗
標題咪寫到明雪梨

粒釘都好硬下
應該好撚敏感

成個娛樂圈都淫底架啦 追偶像勿認真

可能條女都覺得自己玩緊仔呢
好似之前個tinder女player個post咁

@IU解放乳酪